點票員 郵局人員 完美毀掉美國誠信制度

fraud!